毒撚秒回

少攰

Lm

負皮得好快

好耐冇見

負皮你

建議比正皮

係咪掛住我？

唔制

新人留名

P牌手動負皮

大師。我好肚餓

大師都係
大師琴日食曬啲零食

Cm妹想減肥。
但係好掛住啲薯片

你好呀

諗住幾時反去丫？

7月尾 8月？

掛死我了

返到去係咪要自閉14日

俾你攬下

係呀

hi

Konichiwa

食左乜

叫春時間

看着你和他走到我面前
微笑地對我說聲 好久不見

一執嘢就打乞嗤

唔好減

楚妹

爆谷 泡芙

想食薯片

好耐無見啦

LM

我日日都有上水

好
我買

日日都唔開心

789巴 一日不見始隔三秋啊

Hello

ML

係咪見咗 counsellor ?

見完咪又係咁

點解尖咁撚多人

楚仔

我都覺 10-11 都爆場 呢排都無做

啲藥效仲未出
唉

為何連一句都不再願講
只有電視的盛況能陪伴沮喪

食咗幾耐？

就快3個禮拜

Ohh 食多陣再睇下點
有冇好明顯嘅副作用

食左等於冇食
咩都冇發生過

放工時間爆哂

隔離個男人做deadlift做到好嘈

我食

有大家陪你

唉
過埋今個禮拜摺陣先

聽日先做 呢個星期都好懶

有人冇人

我開個d po都無人入

佢哋偽毒

淨係今個星期懶咩你

我真

禾

我番左兩日夜晚啊
琴日朝早七點收工 今日番8點半

真 偽毒可恥

小弟都是

@
@
@
@
@
...
排名不分先後

真毒排行榜
1.我都唔清楚
2.清楚
3.楚仔
4.楚妹

Chur下先正

圍爐吧

我就快暈

笑左

有無食嘢

好眼訓 輪更輪到傻

轉工未

唔轉啦 我好鐘意呢份工

係？

竟然鍾意輪更

咁我呢一行係要輪既

幾時放假

Gogogo

最中意氹人笑

琴日囉

但我琴日七點先收工 叫放左一日假今日又番工

Waiting

建議氹我多啲

利申，唔識

Gogogo!

Ask

Ask what

Kekeke

咕咕

我淨係氹紅字笑

雀？

同無放過有乜分別

無

即係藍字無份啦

雞

gay

電話無人搵

你係咪紅字絲打先

我以為係白鴿

慣

俾藍字見到會打柒你

電話number係咩，我搵你

咕菇顧

耐冇見

你呢個係偽毒。。

1.mad
2.瘋子
3.madzi
4.madc

偽毒個表係咁
1.我個心好痛
2.周逸喬
3.牙喬
4.心痛

我毒d

失望。。。

我最毒

想食原味

我買咗嚕

但我日日都有上水

秋哥

活學活用 叻

忌廉

我要食

唔好對我有期望

我堅毒

hiii

我天才

who are you

又扮

Einstein

Oily hair

我對你地個個都好有期望

洗頭未

要洗

秒

跟

快啦

感動了

喊未

shower time

喊緊

我個心都好痛

你個心做咩咁痛

又呃

洗

Umum sin arrive home

你懂我的 我對你從來就不會假裝

俾你hurt

我唔識hurt人

做多咗啦你

Ho

kick

行動證明

咁要學 一世人流流長 點都要hurt返一兩個女人

Simon?

睇嚟你好勁

又扮gay追女仔

No kick

秒你個秒

無錯！就deadline

kick死 已棄

首先。。。

做人必須懂放下完美

今獲實溝死女

你獲獲都溝死喎

多謝善心打破

Done

一早覆左但個cm唔見左

比d靈感你

又笑我 大家都知我溝唔到女

Ho fast

再扮就假

頭暈ma

多謝巴打

唔需要好勁 據我所知catgirl最近都俾人hurt完黎
你實有機會的

我絲

行動證明 我不說謊的

攤吓

Blow hair

好嘅 絲打

sor 平時無吹頭呢個習慣
光頭仔係唔洗吹頭的..

有棍絲

難分真與假 人面多險詐

我得0分。。。

Collect skin

聽日帶返去做

好似係前排嘅事
想揾女了

平時真係唔吹頭

你係我心目中已經一百分

少癲 聽日都係返學？

Go ahead

你呃我唔到。。

一定係咁

老母今夜不回家

唔好讚我

可摸耳來你屋企搞基

係的 又要出去10幾鐘

睇你頭

老豆喺屋企

有咩做

煮飯仔 隻肥仔就快生日

識野

又要哂時間訓覺

唯愛原味

一腳伸開你

笑咗

大佬

好辛苦

幫你笑埋右

唔敢當

幾歲

開始慣

兩歲大b

上個月已經兩歲姐姐黎

咁佢咪係冇咗細路嘅細路囉

會點

我心水清大師

口左

你都唔係大佬冇人係

薯片好食

單機鍾意人
好寂寞

人呢

來了

弱

我要將你拯救

就好似我個名

比你發現咗

More

早阿

ok tg搵我

早晨
我愛大家

大家唔愛我

Pm ed

每日一打氣。

掛
加油

你也是..

早晨
大家都愛你

愛

幾時幫我打氣

Now

最近極少人

快d 快d幫我打氣

因為冇咗你

加油

無嘅

好咯

點解好似有咁多呢類po

唉
又一日
點解我仲生存緊
好辛苦

因為個世界太悶

乞

珍，日日完全冇野做
宜家就快生菇

結論，呢度都唔係秒回

呢度係

too weak

已經盡曬力 佢哋偽毒

Hug again

打俾你都唔聽

呃咗毒撚感情
等我咁期待有水吹

Sorry for being weak

秒你

瞓著咗 唔計

再秒

扮工

秒多次

我都瞓左陣 做埋份asm

扮工的男人

叻

你唔得閒個陣我可以秒你好多次

冇期待就冇失望

正，咁早就已經可以扮工

幾點放？

堂上面瞓？
比個讚你

秒
我好得閒

以前係秒回架
一日爆幾個po
成班偽毒走晒得返我一個真毒

7點

我都係新人

唉
突然間情緒就咁差

大師你真係好得閒

？？？
我連續幾日做樓豬就知咩料

你冇秒回，不符標題

無錯今日瞓左6個鐘

B

我又秒你

一齊倒數

有冇野做下

真啊 我廢青

即是我瞓得耐過你 但我都瞓得好差
所以啱啱先再瞓

你毒得濟嚇走晒人

我小時回架

我讀你

冇 攤係床上面
好想好想死
唔想再累人累物

冇人肯做樓豬 唯有我做

我廢老

依家慢到p牌只可以1日1po都冇難度

呢排都攰到好早就瞓你食野未

Hug
會好返的 但需要時間

做咩咁慘咁

熄左藍剔

你得個50歲 仲算廢中嘅

而家兩三日一po
我仲可以開其他po添

未見藥效就已經嚴重左
又話2個禮拜就會開始有效
我都就3個禮拜

depression

起左你底
冇其他po
拉

老啦唔可以太忙

聽住歌秒回一陣

知你好辛苦 夜晚要好好休息
我食咗啦食咗咖哩魚飯
你上完堂食d小食啦

其實有咩感覺，聽就聽得多
利申咸魚人生

之後會唔會有其他藥食架？
利申：唔太熟

建議唔好起

我15歲 都唔可以太忙

想同你哋一齊打機
食緊糖

控制唔到自己想法
不停罵自己 話自己累人累物 叫自己去死
個心會有舊野梗住梗住咁
瞓得唔好 食得唔好
個人攰到除左攤咩都唔想做
狀態好啲就上下連登叫春喇

上網睇如果唔得就會轉藥
要慢慢試 每隻試3，4個禮拜咁
不過唔知學校醫生有冇咁多藥比我試
下次覆診23號

已經冇人同我打機
黑加倫子糖？

你都可以起返我架

你依家先最得閒

總有一隻藥會work嘅
但係咪好多副作用
23號都就快了

rrr鬧自己係點鬧法，心入面？
學下唔同野會唔會有用，分下心都好
我自己冇乜唔開心又冇點開心，好頹個陣就會搵到有野有興趣想玩下咁，然後就捱過咗。身邊都好似冇咩depression既朋友

我唔起人底的

佢哋呢 冇玩？
熊仔嗰隻

真

我依家食算少副作用既
但係我真係食左=冇食
23號對我黎講好遙遠
要繼續受苦折磨

冇啊
可能我太柒 嚇死曬d人
彩色個隻？

心入面時時刻刻有把聲
唉冇能力學
只係想攤 咁講好似藉口咁
但真係好攰 沖涼去廁所都唔想
之前未完sem溫書都溫唔到
我集中唔到
以前既興趣依家都冇晒唉

試多陣啦 不話你堅持到食咗耐已經好屈機
叫下春就到23架啦

重啟結他牛女大法
Day0

日日都要抵抗自己想死既念頭
之前應承左frd話唔會死
但好想食言失約

你。。。玩音樂？
識數拍子未

咁真係冇人明你幾辛苦
睇下食藥有冇好轉，然後做下運動
聽過唔少做運動之後好少少

要做個守諾言嘅孩子
唔好食言

屌你 所以咪day0
唔識數啊乜都唔識 玩完了

我又要牛女

食緊藥
就快第3個禮拜
但藥效未出
遲啲有動力會想做運動架

好緊張

點解

以前學過電結
一個月後成套送咗比人

一齊牛

小弟學完都牛唔到女

應該我嚇走曬大家
無錯yumyum

爽啊～

都死就唔洗諗咩守唔守諾言
唉

但返工嘅地方喺正我以前公司對面
我有啲驚見返舊同事

我以前喺舊公司同佢地相處唔到

你永遠都day0架喇

雖然我都唔識數

做邊行?

玩唔掂？

應該唔會咁易撞到嘅

唔洗學都牛死女啦

喺正對邊棟樓喎

淨係唔想返飲食

想揾紅字絲
得閒拎出嚟彈下

其實飲食唔喺想像中咁差
我飲食都做咗5-6年pt

真 玩一日就無心機再玩

又大舊又重，加上細個冇心機學
宜家想學返木結，但好大舊間房又冇位放

我主要做侍應
但可以去廚房學吓煮嘢食
當學門手藝

又咁岩喺對面返工

真 跟住就搵唔到工

男人

紅字有棍絲啱唔啱
我每隔幾日就拎出來彈5分鐘 點睇

我重係床

好驚
以前個8婆同事好唔鍾意我
可能我毒撚，講嘢太細聲又唔合群

木結算方便架啦

我都有返過覺得唔多岩頂多收下銀

想溝

係 做人真係唔好咁揀擇

主要個箱好大舊，放係房就冇位行
有諗過買yamaha枝靜音木結，但巧貴

唔岩
練好chord先就會好快上手

今日有咩做

箱？你玩電木？

預咗

我幾捱得嫁其實
因為我嗰邊好多客

手指唔夠長連chord都彈唔到

對住啲煩膠同事真係唔想再返日子好難挨

我都唔知自己算唔算挨到
但體力真係唔得

可以玩ukulele

我都懷疑我係
㩒唔到

我講個共鳴箱啊，簿身既都唔細得去邊

嗰時返到日日想喊
所以先辭工
嗰時真係覺得自己就嚟有精神病
知道喺舊公司對面見工，我發現自己仲係忘記唔到嗰種感覺
精神緊張

我一次可以拎到好多碟嘢食
最高紀錄7碟

覺得有啲7
唔夠人地結他咁型

ok喇 不過我明
屋企細

I did nothing everyday

落咗 食緊蝦條

仲有個半鐘

屌 我認同

牙b我食緊蝦條好好味

唔通你返薩xx點做到

屋企兩樣都有細啲可愛啲

冇去玩？
出面熱到溶

挨埋就可以返屋企

等等出去

有喎

88

開工

你叻啲

對

秒唔到tim

又想飲酒

祝你在亂流下平安

殘破世界令人學成 悲觀中找鼓舞

由我硬撑著 使你心安(´ω｀★)

冰冰
愛你

撐住我

帶埋我

冰冰聽你放負{{p´Д｀q}}

撐住咗ƪ(˘ᴗ˘)┐

為何如此溫柔

就嚟撐唔住

［行動post]【612一周年 十八區抗爭展覽】

可以

飲未

我很醜可是我很溫柔

發生咗咩事

聽日 可能

好

行得

你唔會😂

咁就聽日飲

好鍾意醉個種感覺
不過下次都係買一支飲2日算
應該都醉到
而且我窮

從前從前 有個人愛你很久

飲咩? Whiskey?

個個就係你啊媽

789約你3點俊記等

vodka
放係水樽當係水
不過上次屋企樓下見到支whiskey平啲都唔錯
但驚太平好難飲

真啊
除咗屋企人之外 就冇其他女性愛我了

當水飲 wtf

好難飲
但為左醉係咁
你地幾時約出黎去bar姐

你幾時去cctvb應徵
你都幾好戲

醉咗會點

可以發洩
喊下

有冇新絲打？

閃！

唔係呃緊蝦條咪得

我冇所謂啊 我暫時都好得閒

唔洗醉都可以

比你食曬啦

我做戲很差的

叫小妹？

你唔爱国爱党唔得㖞

你地約左出黎見？

見到呢句野想插盲自己

國安法正式實施 我就收皮

下個禮拜？

唔醉喊唔出

比我搣幾嘢就ok

想𠝹

但都冇用

珍惜淨低嘅時間未

我唔批准你咁做

佢哋mk狗嚟

霸道

邊幾個見

唔只你，大家都收皮
Kai 吾kai 生

係香港睇唔到未來

之後就冇人同我傾計了

多到我都廢事數

任性開

我唔出都冇喎

比我搣好過
你又爽我又爽

靠正苦一定無
所以要靠自己殺岀一條血路

冇食過 青頭仔

宜家啲後生真大膽

睇嚟你唔相信政府喎

都G嘅

佢哋係啦

你幾時咁醒目

我small potato
我無乜say

無話俾你食

你覺得咩咪咩囉

珍惜緊

姐姐我怕怕

不嬲對住毒撚都好醒

覆錯左Sor
屌 我唔係想食你呀

一齊收皮

你都唔見我

唔知可以做啲咩

我有得飲就ok

再扮就假了

嚇撚死，好彩你話唔想姐

唔想收住

你都後生 大家都後生

做得幾多得幾多實有嘢做到

你又知我幾歲？

滴酒不沾

Weak

我成日都get錯嘢

咁就好

你好撚型喎

唉 係既 但覺得見唔到成果

我地都係留返係啲安全嘅地方好啲

都知嘅，毒撚係咁

你係個好人

唉

我廢事嚇親你啦

你都知？

時代革命呀，預左奉獻自己一生，一兩年好難見到成果

係。。。好彩你識體諒

真，屋企要人

你啲招有啲old

靜下

你唔見我
我點比自信你

我天才 人有120歲
所以40以下都後生
唔知

唔想

香港獨立

Same

我自己知自己事

平日杯酒不沾 今晚總喝不厭

笑左
唔話你知

唔得

搵食就過主

我都係

關唔關你事？

又真

你無約我

我唔講大話

廢事食檸檬

下一站到天恆你企穩！

唔理

你管下你啲人

你唔係

天澤見

我同佢冇關係 唔好誤會

都無響過

我諗我冇誤會

約我

收唔到

唔關 sorry

約你

會唔會正左少少

型條毛
你型d
淨係個髮型都屈我機

厲害了👍

冇緣

51字頭喎，我應該無打錯架

你係

唔係叫你

我清白的🙏🏻
如果有絲打想談心可以搵我

唔識佢

唔識

我知你每日都同好多女女傾

唔好咁

Google下

繼續扮

你扮咪算
仲要屈埋我逼我走

我淨係信我對眼

我到宜家都未收工，但可以keep住覆
聽日去黃大仙祈求唔好比老細炒人

/block

咁打女人

牙雪

B你咁睇我？

天水圍驚驚

Tg呢

唱未。。。

小氣

你好似男人黎

都話我氹人笑好叻
心淡ed

我藍絲

氹未

Know you strong la

快啦呢排得閒真心
你問

咪懶叻
咁易心淡唔得喎

小清qq

可以問邊個。。

約ed
Can I

如果你真係呃到都幾叻

唔氹人

氹返

都係嗰啲架啦

試下改變

不了 我唔打人的

一諗起聽日又要入北區就想喊

約人好煩

咁好啦
我弱者

小清 wtf

叫咗你好多次

北區姐 好近

成條東鐵線

好的

咁你想點叫

濕濕碎

我新界去筲箕灣

好撚遠啊媽咪
好彩有位坐

去筲箕灣做乜

我地頭

我

sad

食野

成班人仲搭鐵

佢炒人咪告佢

小清就好了
你想點叫就點叫

你講黎聽下我幾號電話

咁遠水路都去咁一定好好食

好_遠

唔知
想放飛機

未聽過有咩好野食

新界撚表示：

拜我為師未

可能我已經慣咗

唔能係掛

有人約食飯

有種比佢地伏既感覺tim
聽日得閒既話po上黎

屌想放飛機但唔知咩藉口

有妹呀喂

同我食好過

出手了

我都準備適應

拜ed

唔熟
扮開心好攰
夜晚仲要唱k
我唱歌好難聽

搭錯車
最憎人飛機

Mk狗

是

想摸

實爆pm

Yes

幾時

咁多玩樂嘅

冇爆過 冇同人傾過計

想放但冇放架
唉

不是

我換緊衫

係咪大隻仔先

仲未食過後巷咖喱飯

多咗

強大

真係等緊你

食飯睇戲唱k

我把聲都夠難聽
仲要唱歌更難聽

咁渣

做自己最開心

點解啲人可以聽人鳩噏吹水成幾個鐘咁勁

放咪放 又唔係放我

攰

真愛

改變完都係自己

知就好

咁悶都可以笑得出都幾勁

Pm我未

我又出

51xx xxxx

係到約咪得

唔得咩秋哥

痴撚線真係留

你又岩喎

來吧，跪拜我

唔好做電燈膽得唔得

都係想你pm佢

拜你就得

你唔約我
我點放你呢

老細小天使嚟，淨係cut咗食飯錢冇炒過人宜家得閒到返工跳返套tabata都冇人理

邊個同你一齊

躝啦。。我唔夠你爭咖

冇話一齊喎

我要多啲人

151喎

聽日一齊出去行街唱歌？

都話我知架啦

我有人群恐懼症

有病睇醫生

唔係
係咪唔約得

豐富到

對唔住 唔聽了

跪拜

阻人收工真係要燒春袋

尖咀 即出

還好喇

不了，大癲

有咩咁癲 我好正常

但我只係想宅係屋企

來吧

so far 88

諗下先

跪耐啲

秋哥係勁嘅

睇唔出

大家都係真毒

我很醜 但我很溫柔

我個樣好正常

你有frd約唱k wor

Prove it

圖定老母

你tg我 我俾你

proving slowly

好想放飛機呀呀呀呀呀

傻啦

可以食飯 跟住唔唱k

唔得喎

佢地book左位
我lin住喉嚨唱歌
超級難聽

係喎下次聚可以唱k+飲酒

好嘢要係到開share呀嘛

唱歌就得 行街不了

下 又屈我

等u

女人黎？

咁唱歌都ok嘅

你醒

我難聽d 把毒撚聲唔啱唱歌

男人，返工係唔理我地
但老板娘好閪，正宗典閪老女人嚟
就係個種會不斷陰陰地疾你但唔會大聲鬧你既個種

溫柔有冇得加分

就咁話啦

多謝

我把聲又難聽
我唱歌仲廢

都有嘅

唱俾我聽

毒撚聲有乜好聽

真係好多年冇睇醫生

正

真喎

溫柔咪得

又係你問人

咁我走先

冇屈

收到

23號又要睇 唉

啲人好認真聽書

但毒撚不了

搞得掂咪唔好去

梳，我太高要求

所以唔好人地收工先去買野
小心人地用cctv印返你個樣嚟打小人

吽我？

原來你知

上網買咪算

點解啊..

搞唔掂
啲藥仲未出藥效

55

第一次同意你

牛緊

心病還需心藥醫

係，建議上網買
有時上網買既話，我地出貨會check得好小心
現貨你冇check就後果自付啦

利申黑店

放未

未

未喎

。

計嚟做咩

。。。

沒

溫柔就會細聲

挽留

唔計先係乖孩子

唔同毒撚一齊

掛仔

膠

真，講早抖果時

唔計 心情都一樣
沒什麼分別
我還好的，慶幸。

真人幾靚女

早

唔膠囉

真？

btw想問下呢度其實係第幾個po嚟？
呢度就快推得快過美股po

推得算好慢
無計第幾個po架喎

咩都唔理就可以心情好真的

我估上百，宜家算慢，高峰試過個零鐘爆

Hello 秋哥
收工ed?

先走了

不差
但我唔會要

Hug

我做唔到嘛 個腦太叻妹

男人溝起女上黎真係好厚面皮

真
懷念以前一日三、四個po嘅日子

唔清楚 我唔溝女的

咁快

宜家都得架

唉...

哈，吹到

Hug u

所以冇野幫到我

其實我冇乜事嘅，你比我更需要

真講

我都煩左幾日先調整返個心態

Im ok每個人都有需要被關心的時候

推爆佢

難啲信

我推！

推倒你

推

咁霸道

你咁引人犯罪

我調整唔到，倒不如習慣佢～ 輕鬆

唔洗關心我喇 我ok架

Wtf

我都想要鎮靜藥
但好似冇
就算拎都係得安眠藥

飲嘢飲嘢飲嘢

再推

出黎飲
隊酒隊酒隊酒

我想要安眠藥

依家應該去中環

long time no see
Cocktail ?

爆鋪潛

唔知呀我搵緊個friend

點會呀

藥房買

屌你老母個臭化閪
算啦我同你唔同世界
同你溝通唔到

冇處方買果啲全部屎嚟

掛仔，你知我不嬲都關心你架

n年前食過 覺得好苦姐

Wooooowwww lets go party party all night

知吖 但我唔洗啦 有好多人比我更需要嘛

咁我唔推了

瞓到就好

開心啲啦

咩事

應承左以前個best frd除左醫生開既都唔食

好耐未繼續我呢啲糜爛嘅生活

同你差唔多嘅事

大家都需要，無話邊個多啲

叻女 重視承諾